拜託各位入一入黎屌醒我。

冇吖 係吖 ok吖 我打乜都淨係覆呢啲
都覆得我咁hea啦 我自己都仲係鐘個頭埋去
你當我係咩吖究竟
點解我放你上心 但你當我係蚊
覺得我好似蚊咁煩？
各位我應唔應該放棄 唔好再搵佢？

你男定女
男嘅俾佢電話我
女嘅俾你電話我

佢都幾正嘅

我無問佢正唔正

我之前都係咁
搵多啲人陪下你，做下自己中意嘅嘢
過咗一排你就會唔記得佢咖啦

我覺得自己係狗比佢撚緊緊

好過我依加仲係俾人灰剔梗

啱啱已讀左我我講左句又覆到咁姐

醒未

咁你繼續俾佢撚下先，撚到你覺得心灰意冷你就會放得低咖啦

曾經既同路人
嗰時問過自己究竟做梗啲咩
點解咁在意一個唔在乎自己嘅人
但其實你只係怕失去 面對現實啦
你因為佢可能已經失去好多時間同朋友
情緒都差咗
出去跑個步
清醒吓
del contact又好點都好
用自己方法move on

利申 我good ending
ending入面冇佢

最衰就係比佢已讀我都會忍唔住搵翻佢

多謝你啊巴打

ok 呀

一係你就試下你心底話俾佢，睇下佢點諗啦，起碼佢知你點諗先，係有機會挽回嘅，不過勸你都係打定輸數咖啦

唔知點開口好

我之前都係咁
最後一次前一晚約佢睇戲
第二朝唔知醒 仲要一句sorry都無
加上又同而家女朋友暖昧緊
之後同女朋友一齊咗就果斷block whatsapp, snapchat同instagram
不過而家有時都仲會諗起佢 仲會偷偷睇佢whatsapp status同ig
始終初戀都係最難忘

頭先我又犯賤睇佢有冇上線啦

一篇過用文字，要挽留嘅你就要做主動嗰個

其實唔係應該佢要挽留我咩
宜家好似係我要放底佢。。。

佢都淨係hea覆你又點會挽留你啊？

佢話過佢唔會做主動

連你都唔主動嘅話，又點樣行落去先？

同佢互flirt嗰陣真係好開心